"liujing"  ""

git init 初始化
git remote add origin git@bitbucket.org:texts/rmw.git  远程服务器命名为origin

git add .

git commit -m  'test' 给你的传送起个名字

git push -u origin master  若发生错误error:failed to push some refs to ''....
                           则是因为之前发送的没有传到将其拉回 git pull origin master

origin 代表git@bitbucket.org:texts/rmw.git, master 是你的本地连接
git remote origin


git status

若git push 显示如下

your branch is up-to-date with ‘orgin/master'  use git reset ...

说明需要重新命名 使用 git commit -m 'add aaa.csv'
 





